# StageL3

## Utilisation
L'essentiel du code a été remis dans le notebook JS, les autres fichiers sont principalement des anciens fichiers que j'ai agrégé dans le notebook
Il y a juste l'automate cellulaire qui est codé en cpp pour des questions de rapidité d'exécution (le old est le premier que j'avais fait basé beaucoup plus sur des probabilités, l'autre se rapproche plus au jeux de la vie mais il a des problèmes avec les graphe barabasi puisque le nombre de voisins diffère grandement et bcp de noeuds n'ont qu'un seul voisin)
